死阿狗連打垃圾利都俾人炒 對住熱狗仲唔打橫俾人抬出場

利4:0阿
熱4:1利
阿?:?熱

7:1

3:0

-6波
好快就反cup

bin

快啲反cup

聽住先啦

完咗場上面話binc班柒頭準備等俾我bin返啦

廢

訓左冇睇
最後比人反cup左幾多？